ios app:一齊討論有咩好嘅捷徑推薦一下

捷徑對我唯一用處只有Down ig j圖，有冇其他用法推介？

之前workflow d 野, 九巴check時間

一鍵打開支付寶 俾錢果頁
睇六合彩
睇九巴到站時間

點樣down j 圖

download youtube片

我import 左個shortcut 但點先download 到片？

求link